\documentclass[a4paper,11pt,oneside,final]{article}

\usepackage{styl}

\newcommand{\inputpisne}[1]{\input{#1}}


\newcounter{uloha}
\setcounter{uloha}{1}
\newcommand{\serie}{

\multicolinterrupt{
\vspace*{4cm}

\begin{center}
{\Huge \uppercase{\bf{\theuloha. Série}}}
\end{center}
}
~
\cleardoublepage
\stepcounter{uloha} 
}








%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
% Dokument
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
\begin{document}
%Přední strana a číslo stránek 
\pagenumbering{roman}
\cfoot{}
\rfoot{}
\lfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
 
\vspace*{1cm}
 
 \begin{center}
\line(1,0){500}

\vspace{10pt}


{\Huge {\bf{ZPĚVNÍK}}}

{\Huge {\bf{ODLOŽENÉ CHLEBÍČKY}}}


\line(1,0){500}


\vspace*{3cm}

\includegraphics[width=10cm]{images/guitar.png}

\vspace*{3cm}

\end{center}

\hfill {\it Aneb texty si nepamatuji...} \hspace{2cm}
 

\cleardoublepage
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
\cfoot{-~\thepage~-}


\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\lhead{Zpěvník}
\rhead{}


\newcommand{\songtodo}[1]{
\multicolinterrupt{
\section*{#1}
\addcontentsline{toc}{section}{#1} 
}
TODO: #1
\clearpage
}


 \IfFileExists{toc/sorted.toc}
 {
 \setlength{\cftbeforesecskip}{-18pt}       %%% vertikalni mezera nad polozkou odstavce
 \section*{Obsah}
\input{toc/sorted.toc}
\clearpage
}{\tableofcontents}

%\tableofcontents
\cleardoublepage

\begin{flushleft}
\begin{multicols}{2}





%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\serie

\inputpisne{pisne/vizovice.tex}
\inputpisne{pisne/dobre_ti_je_janku_jednoducha.tex}
\inputpisne{pisne/vim_vim.tex}
\inputpisne{pisne/basnirka.tex}
\inputpisne{pisne/pysny_janek.tex}
\inputpisne{pisne/hruska.tex}
\inputpisne{pisne/tanecnice.tex}
\inputpisne{pisne/severni_vitr.tex}





%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\serie

\inputpisne{pisne/frankie_dlouhan.tex}
\inputpisne{pisne/blues_folsomske_veznice.tex}
\inputpisne{pisne/za_chvili_uz_budu_v_dali.tex}
\inputpisne{pisne/tonka.tex}
\inputpisne{pisne/michaluv_song.tex}
\inputpisne{pisne/amazonka.tex}
\inputpisne{pisne/holka_modrooka.tex}
\inputpisne{pisne/mama.tex}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\serie

\inputpisne{pisne/slunecko.tex}
\inputpisne{pisne/tenesse_waltz.tex}
\inputpisne{pisne/tri_krize.tex}
\inputpisne{pisne/vcelin.tex}
\inputpisne{pisne/colorado.tex}
\inputpisne{pisne/tisic_mil.tex}
\inputpisne{pisne/tramp.tex}
\inputpisne{pisne/sen.tex}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\serie

\inputpisne{pisne/huslicky.tex}
\inputpisne{pisne/husle.tex}
\inputpisne{pisne/jednou_mi_fotr_povida.tex}
\inputpisne{pisne/agnes.tex}
\inputpisne{pisne/nagasaki_hirosima.tex}
\inputpisne{pisne/tunel_jmenem_cas.tex}
\inputpisne{pisne/pritel.tex}
\inputpisne{pisne/rehradice.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\serie

\inputpisne{pisne/tady_to_znam_d.tex}
\inputpisne{pisne/pristavni_blues.tex}
\inputpisne{pisne/nashville.tex}
\inputpisne{pisne/o_krasach_valasska.tex}
\inputpisne{pisne/rovnou_tady_rovnou.tex}
\inputpisne{pisne/jizni_kriz.tex}
\inputpisne{pisne/zafukane.tex}
\inputpisne{pisne/sbohem_angelino.tex}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\serie
\inputpisne{pisne/az_ja_pujdu_povandruju.tex}
\inputpisne{pisne/z_pulcinskeho_kostelicka.tex}
\inputpisne{pisne/ked_soferi_nastartuju.tex}
\inputpisne{pisne/nechod_janku_pres_polanku.tex}
\inputpisne{pisne/beskyde.tex}
\inputpisne{pisne/to_ta_helpa.tex}
\inputpisne{pisne/kdo_si_tu_pesnicku.tex}
\inputpisne{pisne/velicke_zvony.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\serie
\inputpisne{pisne/koleda.tex}
\inputpisne{pisne/jasse_james.tex}
\inputpisne{pisne/pijte_vodu.tex}
\inputpisne{pisne/dakota.tex}
\inputpisne{pisne/lachtani.tex}
\inputpisne{pisne/australie.tex}
\inputpisne{pisne/ja_sel.tex}
\inputpisne{pisne/mistecko.tex}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\serie
\inputpisne{pisne/par_minut.tex}
\inputpisne{pisne/nahodou.tex}
\inputpisne{pisne/tulak.tex}
\inputpisne{pisne/ej_boze_muj.tex}
\inputpisne{pisne/janosek.tex}
\inputpisne{pisne/na_vsetine.tex}
\inputpisne{pisne/este_som_sa_neozenil.tex}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\serie

\inputpisne{pisne/nad_stadem_koni.tex}
\inputpisne{pisne/sbohem_galanecko.tex}
\inputpisne{pisne/amerika.tex}
\inputpisne{pisne/az_to_se_mnu_sekne.tex}
\inputpisne{pisne/frantisek.tex}
\inputpisne{pisne/hlidac_krav.tex}
\inputpisne{pisne/postar.tex}
\inputpisne{pisne/mezi_horami.tex}
\inputpisne{pisne/zatanci.tex}
\inputpisne{pisne/zelva.tex}
\inputpisne{pisne/vylet_do_baji.tex}
\inputpisne{pisne/jarosovsky_pivovar.tex}
\inputpisne{pisne/rene_ja_a_rudolf.tex}
\inputpisne{pisne/jasna_zprava.tex}
\inputpisne{pisne/bajecna_zenska.tex}
\inputpisne{pisne/ruty_suty.tex}
\inputpisne{pisne/hej_do_kalifornie.tex}
%\songtodo{Rána v travě}

%\songtodo{putovali hudci}
%\songtodo{vsechno bude fajn}
%\songtodo{vodacka holka}
%\songtodo{detske saty}
%\songtodo{kovbojuv narek}
%\songtodo{nezachazej slunce}


% \inputpisne{pisne/bedna_od_whisky.tex}
% \inputpisne{pisne/v_hornom_dolnom_konci.tex}
% \inputpisne{pisne/vracaja_sa_dom.tex}
% \inputpisne{pisne/dej_mi_vic_sve_lasky.tex}
% \inputpisne{pisne/hlupaku_najdu_te.tex}
% \inputpisne{pisne/statistika_nuda_je.tex}
% \inputpisne{pisne/delani.tex}
% \inputpisne{pisne/az_to_se_mnu_sekne.tex}
% \inputpisne{pisne/pochod_marodu.tex}
% \inputpisne{pisne/bajecna_zenska.tex}
% \inputpisne{pisne/svestkove_knedliky.tex}
% \inputpisne{pisne/az_to_se_mnu_sekne.tex}
% \inputpisne{pisne/pochod_marodu.tex}
% \inputpisne{pisne/zapomenuty_trumf.tex}
% \inputpisne{pisne/hlidac_krav.tex}
% \inputpisne{pisne/ruty_suty.tex}
% \inputpisne{pisne/buraky.tex}

\end{multicols}
\end{flushleft}


\clearpage

~


\vfill 

\hfill Poslední aktualizace: \Dnes

\hfill Zpěvník zpracoval a sestavil

\hfill Jaromír Konečný \copyright~2020


\end{document}